求救, Be quiet 風冷背板頂到主機板

CPU: i5 10400F
MB: Asus PRIME B460I-PLUS
Cooler: be quiet pure rock 2

見圖, install 完背板之後, 明顯迫住個紅框個2舊野
有冇人試過? 可以點handle 呢個CASE, 我都send 左email 問be quiet

磨咗佢/ 搵塊新背板

下次買cooler check吓個背板啦
利民 be quiet 都係大餅

有冇邊隻cooler 介紹岩用
用緊NR200P

gratify 5

scythe fuma2

你睇吓塊背板先

FUMA 2